有無夜晚part time好做啊

日頭有正職，想夜晚搵多份，但選擇得好少好少，有無巴絲有好介紹
一星期翻2,3日夜晚7~11咁上下:(
時勢逼人啊

我都有唸過但酒吧通常都係9點10點開始到3,4點

糖水鋪

同問
粗重野都無問題
7點打後就ok

M記

戲院 利申 做緊

留名 同求

雞

同求

酒店炒散

酒店炒散 呢排都有65-80粒鐘

想搵多份姐師傅

我做緊ok。間鋪比我翻7-11pm 45up /h好hea

做執場同帶位?

PTBF

巴打邊間

同問

同求, 但係唔想做waiter同倉務